人妻稱婚後還是處女 向前夫索賠2百萬

義大利一名50歲人妻安娜(Anna)指控與前夫結婚，卻因前夫有性功能障礙，導致她「本質上還是處女」，兩人也在2004年離婚。安娜告上法院並向前夫索賠5萬歐元(約新台幣200萬元)，但最後安娜被判敗訴。

據《The Local》網站報導，安娜與前夫纏訟官司11年，她指控與前夫婚後都沒有成功行房過，因此兩人以離婚收場。她更拿出醫師證明，表示自己「本質上還是處女」，白白浪費了青春，因此向前夫索賠5萬歐元的精神賠償。

50歲前夫承認身體有結構性問題，但他稱婚前已經透過手術矯正，又稱他過去不時嘗試行房，卻遭安娜拒絕。男子也指出，他現在有名交往穩定的女友，並育有兩名孩子。他的辯護律師指出，這證明了他的性能力沒問題。法官昨日判安娜敗訴，前夫不需給予她賠償金。（施旖婕／綜合外電報導）